陳雲：驚天大發現！卡介苗有效抑制武漢冠狀病毒。

陳雲：驚天大發現！卡介苗有效抑制武漢冠狀病毒。大佬呀，原來我們大家已經早有抗體。澳洲醫學界發現，超過一百年歷史的肺結核疫苗——卡介苗有效抑制新冠狀病毒。而卡介苗是絕大部分兒童都會接種的傳統安全疫苗。
Covid-19是新病毒，但病癥是舊的傷風感冒，而醫藥是舊的感冒藥、舊的瘧疾藥或曬太陽。至於疫苗，是超過一百年歷史的卡介苗，大家已經接種咗。
世紀大笑劇，問你服未？
Century-Old Vaccine Investigated as a Weapon Against Coronavirus

接種咗都奶野wo

拉

老師又中

所以香港先無大爆發?

d人唔發燒係唔係咁ga原因

韓國冇打卡介苗咩?
你將個卡介苗普及圖同社交接觸圖對比都冇乜分別

個標題咪寫住 Investigated as a Weapon Against Coronavirus

人哋內文都話暫時只係一個研究方向，要過多幾個月先知有冇效
“We wouldn’t be doing this if we didn’t think that this might work,” Curtis said. “We cannot guarantee that this will work. And of course, the only way to find out is with our trial.”

講到好似已經揾到解藥咁

篇新聞講澳洲醫學界別有發現，但始終未有臨床證實。只可以話有咁既可能性令香港無大爆發

國師快d救地球啦

陳雲係咁架啦
都唔知係唔係因為買唔到口罩就發脾氣話人尻戴
又話歐美唔戴罩都冇事,俾人大巴大巴打落塊面度都唔係第一次

佢個腦真係有事

老屍又中！！！

d留學生都中wor

乜撚野又新又舊, 佢冇戴罩中左乜野精神病

肺結核係細菌引起wo

d comment 有人串佢唔睇內文

結核桿菌係病菌唔係病毒
國師識唔識分

pull

呢條友真係好撚柒鳩閪煩
到底呢個係咩風氣
點解大家可以為咗一個痴線佬而討論一個post
仆你個臭街浪費資源
樓主食屎啦

隻藥再效

都醫唔好國屍個腦

我肯定佢唔識分

細菌 病毒

篇報導話個研究方向係卡介苗可能會增強免疫系統喺身體製造到抗體之前嘅戰鬥力
而呢個早期免疫反應唔係針對任何病原體，所以TB係細箘引起但係呢個由病毒引起嘅武漢肺炎都可以對付到
不過報導都係話需要時間去證明呢個假設啱唔啱

叫香港出世既壯丁打劑booster試下囉

咁你推乜尻啫

本身已經有，同有冇戴無關

推你碌鳩

本身有個啲叫舊精神病, 佢依家可能中多幾樣變種嘅新精神病

廢老打手

每次入呢d post 我都想睇果張gif

cls國師

STOP MAKING SERIOUS PEOPLE RELEVANT

講咁多, 你條柒頭皮同盧寵茂肯起行去武漢未？

垃圾keyboard選字

國師比班肺炎病人更加需要打針食藥

燒香可除溫瘟

有冇人分析下呢條癲佬日日出黎講隻病幾廢係agenda係咩

直接堆填啦

雖然早排先提人唔好分化
但陳雲真係好撚on9

咁夠膽
仲以為例牌講多謝老師添

國屍真係學貫中西 上知天文下知地理 而家連醫科都可以鳩up兩嘴 點夠你玩呀

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

陳雲根係咪連細菌同病毒都唔識分?

其實點解佢鬧泛民鬧鬧下會鬧到去武漢肺炎係一場騙局咁
下下眾人皆醉我獨醒會威啲？

老屍又中風！

為左呢篇野沉底, 我決定來一個不推文回覆

笑咗繼續拉

因為開頭柒得太應 , 一直搵機會兜

人哋文科仔將就下啦

有關係都唔出奇 當然無報告都係得個估
香港1952年開始全部嬰兒有接種過疫苗
即係細過67-68歲就有種過 而2000年打後出生已經唔係強制要接種 即係 around 20歲以下
再睇返香港case 絕少出現肺炎徵狀 (事實肺炎徵狀唔似係直接影響而係似HIV令病人免疫系統出問題受其他細菌感染而出現既併發症) 所以係可能有關唔出奇
英國又係強制接種 所以唔似爆到意美咁
美國就好似從來無要求人民要接種只係呼籲形式

好快比狗咬

卡介苗 唔係個個小學都有打?
除左支那仔新移民

點解仲會有人理佢

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

.

陳伯係文盲唔係第一日嘅事啦
之前夠話德國鏡報証實隻病毒係實驗室出黎架啦,
其實篇新聞只係引述印度仔單野,
份報導本身無立場

在香港，初生嬰兒會接種一次。以前會為小學生做結核菌素試驗，如反應是陰性便再接種一次。2000年起取消為小學生再接種，因為研究表示再接種不會加強抵抗力。

我小學補種過一次
原來2000年已經取消咗

問: 患過性病會否有抗體

國師答 : 一定有，本人年輕時常叫🐔中招，現末有武肺

不如你check check意大利個肺結核病發率先出黎尻up啦

最初陳雲只係想扮下智者, 同人講隻病唔會傳染得好勁, 冇乜野,
點知攪攪下係中國爆到一發不可收拾, 佢死要面, 唔衰得,
就搵個理由, 話整個瘟疫係一個騙局, 係假既, 個病根本冇咁勁,

點知攪攪下, 日韓都大爆發, 佢又搵藉口, 日韓奶共, 所以陪住中共玩
再攪攪下, 歐洲都大爆發, 佢冇得話整個歐洲都奶共, 就諗左個藉口,
歐洲係想製造假象, 屈中國賠賞, it's economy

整體理論全部都前後矛盾, 冇邏韓, 但佢班信徒都係冇能力質疑,
信到十足, 仲當自己係睇穿真相既智者, 厲害

好撚好笑 成日睇一句半句就以為執到寶

覺得自己睇得透

其實香港出世又香港讀書的都打過卡介苗
好老果堆就唔知

國師係時候加藥

飲銀離子水咪得老師加持過

我識一班信徒,
FB 會見佢不斷 share 陳伯嘅野,
whatsapp group 就傾緊自己買左咩口罩,
邊隻保護性最好,
啲 filter 幾耐換一次

大師嘅聖水仲好

閱讀門檻
iq上限70

最弊啲傻閪熱狗信撚曬

好似入撚左邪教咁

下下都要逆水行舟先開心

拎得諾貝爾啦